無需要快樂

反正你一早枯死

如果有眼淚

只不過生理分泌

只不過

生理分泌

就算淚水多得可灌溉整片濕地

做咩不開心

木有

今日做咗咩

Hea

啊

乜

Complicated

Y

瞓未？

你瞓先

我都未瞓

聽日唔洗返咩？

要啊
你洗唔洗

要呀
返工再返學

蒲公英不會飛

咁你要早啲瞓啦
如果唔係上堂會眼瞓了

未刷牙牙

用x口水未
今日好攰

你都冇糞過
梗係攰啦
快d去瞓啦柒頭

氹我瞓
都話有瞓3-8

乖乖地去瞓啦（摸頭
你都攰啦
早d瞓好冇？

!!!omg is摸頭
Ok準備瞓
咁你瞓未

你瞓先啦

！！！！！！

做咩仲唔瞓呀你

你都係 做緊啲乜
有瞓 頭先完手機瞓著咗

Um9

乖乖地繼續瞓啦

頭先拎住手機瞓著咗*

你唔瞓

得架啦你瞓啦

你快啲講你做緊乜先

做乜咁八掛牙
快瞓

哦唔講得了
咁算

=.=
冇嘢做呀

傻9

召喚

想同你講

早抖

Ok

無嘢做咁又唔瞓

喺度

又係拎住電話瞓咗

早G唔講

呵呵
慘了

叫左你早d瞓架啦又唔聽
搞到禾等左巧耐

下等咗幾耐啊
本身睇緊嘢 睇睇下唔小心瞓咗

你夠無嘢做又唔早瞓

琴日食咗芝士烏龜茶雪糕

💔

睇緊劇牙

食屎狗

我有問你瞓未的

我就知道 醒目死了

不過真係有芝士奶蓋味 幾好食
爽了

木事了☹️

你又知牙

雞竇？

明了
咁下次姐係要叫你瞓

廢話
我咁醒

。。。咩意思 唔明

唔得

咁姐係點呀

雀巢牙

食屎啦你

要陪埋我瞓

好似係呀

駁唔刀✌🏻

哦
屌咁我叫得你瞓 咁姐係我都開始眼瞓

期間限定
我覺得唔好食啵

話咗你一直都覺得我蠢了

咁都要講架

唔知呀 琴日有得食
好食呀呀呀呀 不過如果有返d茶味會好點了

冇咁撚喎
不知幾可愛

係咪姐係要講埋陪你瞓？

香芋味屌打全部

呢度得你可愛

係陪我瞓

朱古力先係囉

姐係無get錯嘅話 係一齊瞓

說穿了

唔識食

唔係啵

收皮
得你係

我食埋你個份朱古力is ok

姐係你要我講
陪我瞓 而唔係陪你瞓

餵你

Omg

無人話我可愛 得你講

唔好餵香芋is ok

咁就是了

。。。。屌你

所以你眼光有問題

屎同香芋揀一

唔准吉禾牙

橙
咁唔是囉

逼人食屎
不吃
絕對唔會屈服喺呢個反智嘅行為底下

講 陪你瞓

咁咪乖囉

乜牙
咪有香芋味揀囉
唔要就唔餵囉

陪我瞓

咁要變返是了

真係多謝你啊😊（mak大口）

我好似諗我明 可能 好似係

係
我係毒撚
慘了

嫌棄me😢

關毒撚咩事牙
佢地係無辜架

鬼有
咁得返香芋 咁都要食架！！

繼續笑我蠢
完全明😊

係
我都係無辜

我食晒佢

共你一分鐘 都足夠我生醉夢死...

你係可愛唔是蠢
唔俾你咁講嘢

你有辜的
蝦毒撚禾

死肥仔

你真係一定未見過可愛嘅人係點了

乜撚嘢有辜

Is
禾300磅大肥仔

我見過可愛既人啦

無辜既反面咪有辜囉
渣到

same
好夾

咁咪係囉！！！！佢地先係得e了

屌我知呀
太on9 笑咗

依家唔夾了
我重左一磅
係301磅

我都未講完
急咩牙

咁你認唔認牙

屌你呀
笑咗出聲 小學雞到

無急wo
我等緊你講

唔認
我真毒
唔敢叫落車

你就小學雞
禾成年架啦

果個咪你囉

收皮
禾唔敢出門都tim牙

我需要

叔叔快啲帶我去食雪糕

懷疑你見錯人了

戲子

阿嬋你一把年紀架啦
唔好咁啦

傻額頭有傻8兩個字架喎

屌 笑死 仆街啦你 好賤

乜？

平陰咩都睇唔到

你扮唔敢出門

你叫我叔叔先既

55

講中了

扮後生

66

就算一雙手 只擁抱你的紀念碑
流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

D細路叫我哥哥架

真的

琴日有人話我似中3

7.7

講起啲細路叫我傻仔

對波似中三

點解唔敢出門呢

你

再見

無否認過

驚俾你蝦

係
繼續笑
快

呵返

你小心d 我真係好惡

有了

無用 屌你

又嬲禾牙☹️

得你否認

你不知對我幾好

無

咁錫返

又認錯。。。
我出名賤人。。

都無用 屌你屎忽

我係油頭毒撚既化身

扮

對我好就得啦

又扮了 真係好戲
好彩無信

真係無 講真

唔比吉禾
乖摸頭

邊忽對你好呀
明明就好衰

得了
不嬲都知你唔會信我架啦

信了

在心中

食飯木呀你

立即信了

做得好 我唔講大話的

講

💔💔💔

亂用摸頭fuck you
去咗圖書館坐 有小小攰

成日欺騙禾減情

信咗呀我 超易信人

講不出聲講不出聲～～～

你問乜我講乜 幾時又有呃你呢

咁唔摸囉
快d去食啦
唔好餓親呀

碎了

唔問了

下

咁又唔好
唔會餓親 食緊隻糖好好食 蜜桃味！！！

依家係你唔信我了

係
講 邊度對你好呀

如懷念也是有它限期……

咁仲簡單
我問你
仲爽

你嫌棄我咪唔摸囉
鍾意白色包裝果隻牛奶糖

我不嬲最信果個就係你

邊都好

從來都唔會嫌棄你哦
唔知你講邊隻 都好味 牛奶糖好難難食

好呀 咁就對了

嘩屌
有得咁架

太蠢 聽唔明
詳細小小就好

醒？ 以後得我問你嘢渣

抵錫
白色長方合印晒日文咩特濃xxx牛奶
7仔有得買

得你唔信我

上面有

你問我可能答

哦個隻 我覺得好硬

我幾時有唔信你呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你都無講邊度

我成日都問你嘢
你：木

硬糖先正
唔會痴牙呀

不說了
提起都傷心💔

#217❤️

都係答左呀

咁你的確食硬糖係好啲

你快啲講呀呀呀呀呀呀

乜呢個都計！！！

Ok信你真係無嘢了

隙好難了牙

唔了

Is

梗係要啦

唔好了

時間過得好快
又就嚟兩點
唉

好呀
反正以後信你就可以了

真心話哦

成日都覺得你唔開心
問完你又話無
呢下好矛盾

好唔豬服架

食嘢木

開心既時間係過得特別快

Must

所以話你對我好

少少啦

的確係
帶牙線出街未

我好懶了

的確係

you too arrrrrr

Yes

咪係囉，
下次要答有 再講發生咩事 知道未

不嬲有帶

餵你
快去食
唔食嬲你

開心就夠啦😙

會了

咁又仲話你衰

得架啦
識諗架啦

做得好！！！我又帶！

快啲餵我啦 要出去好麻煩 又多人
我陣間上堂會食架！！！！

你都要開心

咁姐係唔講
咁你下次都唔好叫我講呀

咁係真哦

好嘢 好開心呀

你帶後托牙

依家去！！！
我依家都去食啦

開心的

講講講一定講

報到左木

呃禾

不.了

咁有時都要用架

我就上堂
上住堂食

咁就好

做得好呀下！！！！

覺得姐
我有時心地都唔好啦

你咁整驚乜

狗到

U2

？？？？咩

我認

必須的

齊
Sor
未瞓醒

食乜牙

哦

咁有時都會sip咗入牙度架！
留名陣間上堂瞓覺

包囉 出門見到屋企有包 帶埋返嚟食 唔洗煩

哦乜9

你食乜！！！

你瞓啦

食多d啦屌你

未食
返左學先

屌我真係瞓咗

就嚟帶條蕉返學校食
你都食多啲嘢

食飽未 食咗咩

繼續

依正餐啦你

食緊m妓

餵我 我要食

係喎要正餐😪

醒咗lalalala

想食乜呀

=.=

去食tea
快

好撚悶 就癲

我咩都食 除咗豆腐
放得入口就得

成日都係咁了 忘了

係嘅

打皇冠

咁屎同豆腐揀一

咁你逼我去死姐

收皮啦你

唔打住，好攰

依家去！

咁我自己打

點解要收皮，，，真係唔記得，，

今晚先呀等埋我

佢仲講緊

食嘢有得唔記得既咩

講陪你

快啦

Feel到肚餓個時就記得了

陪啊啊啊啊

上一個break去了

咁你應該全日都記得

陪乜牙

圖呢

咁又唔係 呢排唔係成日打鼓

打機架嘛

喺哂個肚度

陣間又嗌肚餓
賭5$

又偷笑其他人

成句講嗌

啦

我啱先見到哥斯拉

你d fd嚟

玩嘢呀

屌你呀

得你嗌

佢額頭有傻9兩個字

乜牙

冇嗌過囉

得你額頭有

你明我講咩ge

仆街la你

總有機會

咁你係乜水牙

唔明啵

貢惡架

唔俾你

靚仔

喊了 係咪要逼我

你笑我先

笑咗出聲

完。

冇牙

貢都好笑牙

係 忍唔住笑咗出聲
機會係留比有機會嘅人

信你了

我會喊

笑又唔比

橙
貢禾冇了

Agger?

你無jerjer

抵摸

快

唔係
你有
得我無
我超黑心

有你驚唔驚

快點

你小偷黎架喎

流緊眼淚了

吾系

借俾佢

木了

摷

假既唔驚

Yes steal my heart

摸返

喊了

我最多係偷走人個心姐

你jm9牙

勁到可以借比人

抵了

有呀你有架

粒住頂帽

喂講左我句野

你係成日偷笑

笑咗出聲了

好夾

唔准你咁留意我

佢偷了我的心

發你脾4

夾到癲了

Ys
可拆除

木架

原來你是個girl

笑撚左

係 痴線了

捉實再摷

笑死

點算

有呀你有呀知道未

你兩個一擔擔

笑撚死

再車你兩巴

一樣咁正

癲撚左

你偷笑得咁誇張
好難唔G啵

粒實咗摷不到

想識你

佢偷笑你咋

好似

繼續笑

我不是

秦國買返黎的

係 我成日發癲

去平機告你架

屌

我唔知

要同你打交了

呢句真係幾好笑

我話咗比你知

一樣咁痴線

伸隻手仔入去

唔俾

你又係小偷黎

渣架

酒仙

有乜好笑牙

選擇性唔知

唔准話我係小偷

拎返你隻手出嚟

點算
我淨係識飛鴿傳書

你是

你傻d

講到去過咁

咁要點

我又何嘗唔係

係

唔笑了

痴線幾好啊

係我比你打

可拆除 忍唔住笑咗出聲

我會提你的
你係有機會嘅人

傳比我 快點

唔係小偷
係賊仔

No了

即刻除你頂帽

鍾意？

偷渡又話你知咩

錫我

我要報驚

冇了
佢笑緊你

唔巧

（跑走）

可以再傻d

瘋狂摷你個頭

想睇？

你好靚

睇唔到

屌 你用呢個sticker笑咗

攬實左

Lm

將會睇到

已經好傻了

X大校花

我跑得好快！！

咁係報驚呀嘛

咁就夠了

唔比

盲左盲埋右

鼓咗未

我曉飛

咁你又問

再傻變弱智了

你聽到就可以

飛緊來 需時

我輸咗了

小妹好多人J架

都唔准

又no

鼓左了

問下啫

幾好的

聽唔到了

你唔會 你咁醒目

矛得你揀

等死我啦你

我係其中一個

快d黎J禾啦

得你是了

我死梗

禾傻仔黎

。。。。。。 屌打錯

呃我了

唔准偷偷地J禾
要光明正大咁J

我講嘢好大聲

鼓知了

問下都唔比牙

原本係你搞到我聽唔到嘢!

我認了

扮傻就對了

我明目張膽

比！你點講都得！

笑大聲啲
聽唔到

對唔住

Ok攬實了

真傻

鼓驚了

鼓唔制

抵摷

傻9
偷笑伸要比你知咩

唔受

咁惡

叫佢飛快啲

我痴線

我唔會搞到你

壞男人

你上次先話女人講嘢唔可信架喎

唔夠我傻了

唔準

餵你食

摸頭咪算

你講得啱

點先受

飛呀呀呀呀呀呀

我都是

落堂啦屌

跟住摸摸摸

你唔傻
係⋯

勁了

係咩？

鼓鼓鼓

唔要

吹牙

講唔到

慢到

有幾

可愛

好仆街

慘了

惡到死

咁係真架嘛

咁姐係唔洗講

比埋條命佢真係

幾勁

又認錯人

認了

我都認

矛得揀禾唔會屈服

你鍾意

啫係唔原諒u

係咁架啦
一係食 一係都係食
姐係點都係要食

比埋我

又認錯

點先原諒

咁我唔要你啦

咁我走

係傻9了

（遞俾你）

笑了

關咩事

挽留！！

喊咗出聲了

立即舉手

俾返你

笑乜

你逼我食屎

走緊

摸摸摸

（拎完再扔落垃圾筒）

舉手托牙

笑自己了

唔逼了
唔鍾意吃唔好吃

走緊返嚟

立即笑

你條命黎架喎
摷垃圾筒攞返再攬住

你叫我我咪舉手

我要食肉

咁長命托咩
唉

咁唔係要點做

應咪得囉

你唔要我要

食菜得唔得
要屙屎架

點G你牙

開心就笑呀

行動派
個身快過把口

屎已痾
我要食好多好多好多肉

開心d乜

嘴裡說不

欣賞你咁珍惜生命 真心 不想長命

有你陪喎

咁快 我今日未屙呀屌
食豬肉la

好眼瞓呀

摸頭就開心

我把口唔講嘢

立即想長命

我都係 屌拿星

基本啦
起身刷牙洗面痾屎一條龍

係人要摸得

因為口臭

咁你咪要好早起身

你講乜

好多嘢未做呀

眼瞓就瞓啦 快點瞓

你痾屎痾好耐咩

係
唔講嘢仲臭

其實無咩嘢好做

都*

陪我

要轉車
唔係我都想瞓

咁你刷牙又唔係快
又要屙屎 咁咪好耐囉

食d臭豆腐遮遮先

想睇極光呀

無人摸油頭毒撚大肥仔

屌唔撚掂
好想嘔

起身到出門半個鐘內搞掂啦

好正喎

呢個真係好靚

15-20分鐘

係了 慣了

搭狗鐵is ok

你食埋我個份就ok

想跳傘

搭緊囉 咁都要轉架 又多人

我最快5分鐘

我摸
乖

冇得你揀

呢個唔得 我覺得我心臟唔係好個啲 唔敢

瞓係地下
搞掂

唔洗刷牙我都得啦

想潛水

係
你食就好

點會唔刷呀
核突到

無位
好撚肥

有福同享

又話減肥

呢個我都想 好鍾意魚

鯊魚

收皮你明明刷牙要三個字以上

繼續大笑

我去沖涼先啦

你快d返去抖啦傻9

好手足 我留返好嘢比手足的

有牙套先係

坐喺度都識瘦

你既好嘢係屎

水腫大肥婆

細個有養過淡水個啲鯊魚！！佢成日發癲跳出嚟！！！我超級鍾意佢地但我完全唔敢掂佢地

好呀 慢慢沖

大把嘢做
Chur到1月先完

幫你除咗佢

被發現

我屌你老塵

嘩
羨慕死

沖完

有冇咁忙呀

你都鍾意魚架？

D牙會柒

考到一月

之後幫你戴返咪得

係咁諗住質我食屎
唔愛你了

駁唔到✌🏻

20玩到我死
點都破唔到11
啊
每次一錄片好快就輸 屌拿星

麻麻地

笑死我 你夠逼我食豆腐

精神潔癖

Hi樂仔

Me2

渣到

會變形

我好污糟

唉 慘過做雞

Icon man

屌諗起要計數真係 on99

豆腐健康呀
多植物蛋白呀

乜水

鍾意猫

幫你洗

好彩我唔係

豆腐真係唯一一樣嘢食食到我會乾嘔嘅嘢

鍾意撚狗 真係好搞笑

我講效率

準備係

背書仲慘啦
計數仲好

.....????

榴槤我聞到都想嘔

唔識

識計咪好
睇背咩 鍾意嘅話超易入腦

我食榴連糖

狗太多口水

污糟
唔要了

你一改名
我就叫你新名

輕鬆啦屌

我姑媽個隻又唔會流口水

不知幾嗲 嗚呀

笑死了 驚污糟

計數明左點解就好難錯
背書要記好多英文
真係唔掂

我都係

走啦你

屌我啱啱諗起我聽日唔洗返學唔洗出街
好開心

首先要明 教得太快 我又唔識解題
拆開嚟串

你改乜我都係叫你傻9

奶到濕晒

唔驚
只係唔鍾意

你準備retake幾多科呀

屌你老木

理解之後明個邏輯就好易
英文都唔知乜9黎

唔愛你了
快走

我叫咗佢好多次錫表姐 佢先肯錫我

唔驚

2科

終於唔洗出街 好攰

咪係囉我都想明
睇多幾下就會記得架啦

塞你食榴槤糖

得你鍾意污糟

認真呢

求佢咁濟

我聽朝打波呀

唔係鍾意
只係接受自己

唔好死背公式
係理解
睇完都好易串錯

唔知呀我都 是但啦 盡力就算

食屎狗
你試下掂我呀

咩話！！！咁正！！！！呀呀呀呀呀
不過我跑一陣就跑唔郁

我伸手d狗就奶

從來都唔背式
寫多幾次 識讀就識串架啦 好似係

（督）

臭臭臭

睇黎要趕你去溫書

你香
我姑媽個隻 lam你=錫你

我打朝早8-10點
今次仆街了

笑死我了

唔得呀
抄幾百萬次都係唔記得呀

我會提早溫
因為有科真係一啲都無聽過
應該無話你就算返咗學都唔會聽得明咁

我會摸街邊d狗
佢地唔驚禾

好早 我係天地堂先打
不過同fd玩的確好開心了

笑乜牙

其實除咗姑媽個隻狗
其他狗我都會有小小驚

臭臭臭臭臭

第一科幾時考呀
我早兩個星期趕你去溫

聽日得一堂
本身諗住打完返學
依家要走堂了

你臭死了

咁你記讀音呢

Study break之後嘅星期四定五 好似係
考試我真係知驚會早溫

個堂上幾點

細膽係咁

我渣架☹️

係
肥矮毒柒窮臭

你都要提早溫書先得

好彩禾唔驚

咩意思呢

11點

幫你

勁了 識哂

駁唔刀

咁唔洗走啦 打完抹完個身就去上堂

點幫

係了

今個sem算少嘢背
輕鬆屌

臭死左我

羨慕死 識計數就好

笑咗

唔是
我都會一個星期會抽四日出黎溫書

識背嘢仲好啦

事實黎
禾（已死）

我都會
但啱啱發現我係點都唔會溫個兩科

其實背嘢都要明 先得到架唔係咩

唔得喎
應該攰到pk

樂仔（翻生）

On9
唔識都要溫呀
搵人教呀

上幾多個鐘

有d人死背都夠pass啦

有嘅 會搵人教計數嘅

好似係

嘟嘟
查冇此人

兩個咋

咁你姐係鍾意人叫你塵仔

係全部都要呀

佢地好癲呀

兩個鐘
我一係一個鐘 一唔係就三個鐘

唔是

我得兩科唔識

死背好辛苦 不死背

咁是點

食飯先

你快d去食呀！！！

食緊

個lecturer自己有嘢做又唔Cancel class
咪焗住早放囉

唔得咁架喎

點解食緊要玩手機呀

咁慘 咁你去上堂啦

就測驗了
將會問

因為我細佬睇住動漫食

唔上

加油呀傻9

死毒撚

去邊度打

必須的
做唔到都是要做了

又唔係 佢都幾social
運動幾勁

Tw

盡力就得了

睇黎我先係死毒撚

天涼就別穿短裙!!!!

哦咁比我我都唔會返學

我都係咁同自己講

為你唱這首歌

所以走了

打波有fd都夠啦 係咪先

但要儘力呀

有d料到
幾年前聽 呢排返都好好聽

頭也不回

有嘅
同學都好多嘢煩 唔想再煩佢
講好咗溫會叫我

我渣

佢出道我已經聽緊

陪你走天涯

唔叫了

召喚傻9

打皇冠呀屌

渣喺邊呀你

叔叔

咁會好攰

對了，我會等佢的

HIHII

邊都渣☹️

22:00 O唔OK

I mean 由網絡歌手轉真歌手開始

不是啦
收到風你羽毛球勁了
排球又識開波 正了

咩你

呢個唔知呀咁又 正係聽歌，好小留意人

好想死呀！！

點解可以咁都有咁多正皮!!

自己溫住先啦
做下preview先啦
唔通下下都問咩

有得講唔得？

你收錯風了

緊係會自己溫住先啦傻架咩

聽歌會睇埋有冇mv果d
所以知都唔出奇

好攰
玩呢個好用神 攤床攤到2200

輕鬆啦

點知你啫

從來都唔會錯
你係咪真係次次都開到上手個隻

唔洗用腦

好留意佢 真FANS

正仆街
認了

梗係唔會啦

好型啊你~~~~~~~

=.=串了串了

Ok la
聽歌JJ黎

重死了

有次好無精神咁同你玩 玩玩下合埋咗眼

絕對木柚

咁姐係點

橙
自己打算☹️

咩歌都聽

我自豪!!!!!

會開衰左囉

韓文不了

講下笑

我辛苦！！！

好仆街
我針先

食屎

捉實左

上次渣嘛
今次無啦
22:00呀

哦..真架?

之前好鍾意

sad but true

ho mei!

我太肥
唔小心扯埋你落去

你攰就唔好打啦
聽日再打啦

⋯⋯⋯⋯

從來都不like

抖完就OK LA

減肥未

.....咁可能你係好小失波個D

有D OST係幾好聽

腰針艾針

食住蝦條減

....我屌呀

唔是健動健將

啊 不過我唔識游水

不了

有咩問題

打得多就會係了

我識狗仔式

301磅跑唔攰牙

即刻屌爆你

me=strongbb

咁的確係好辛苦呀屌你

快點
超好吃了!!!!
飲埋可樂 好爽呀

笑撚咗囉=.=

食屎狗就有你份

我都笑咗
我即諗起呢張GIF 屌

係
咁你可以去游水

D腩肉十層了

可樂俾狗屌

我嚟
灰到 不減了
60KG 好慘

駁唔到

汪

可以打了

我勁多ddddddddddd

我學左好耐先識
D水性太差了

我信GA
緊係你>>>柴仔

我學完都唔識

大肥婆

矛得比啦

真係了
唔想再肥，又要買過D 3

柴仔Q 好多

食多兩啖池水就識架啦

我驚浸死 所以學唔識

著緊XXXL?

唔好再講

你ON得未

兒童池咪得囉

唔止？

你唔早講

我好耐之前已經講咗
我真係好肥 你唔記得

依家22:10 有時差？屌你？

頂你個肺 返去游水啦你

正一屎忽鬼

但我可信

牙牙牙

HI拜子~

人在非洲
冇留意呀嘛

唔鍾意游水

仲有bb池架❤️

你上次先打9禾☹️

你好白呀

我鍾意浸水!!!!

收皮啦你，好明顯唔啱我LA

1001

傻9先係咁

直覺

唔會浸親呀

你都係

貢快既

🙄🙄🙄

我識游架！

.....好想同你打交